【電騙停不了】18歲內地女生中招失2萬元 港大宿舍內報警

昨晚(3日)8時許，一名姓鄭(拼音：ZHENG)18歲少女，於西區沙宣道報案稱，收到一名不明男子來電，對方自稱內地執法人員，指女事主涉嫌干犯刑事罪行，要求她依指示匯款作調查之用。女事主遂按對方指示，匯款2萬港元到一個指定內地戶口。女事主其後懷疑受騙，始向警方求助。

經警方初步調查，案件列「以欺騙手段取得財產」，由西區警區刑事調查隊跟進，暫沒有人被捕。據知，女事主為港大內地生，而報案位置為港大位於沙宣道的一個學生宿舍。

唉，真係好慘，雖然係大陸既，但始終都只係學生，個騙徒可能cold call左成萬個電話，先呃到兩萬，個騙徒真係好辛苦 同行呃親都幾十萬

呃得咁少?